有冇人係熱鬧時，永遠都唔覺得真係開心？

同一班朋友一齊聚時，覺得飲酒猜枚嘅歡樂好虛假，個種開心係極短暫，而無謂。

但係一個人獨處耐左，又想搵啲垃圾時光去中和下。

好似物質同心靈追求個種拉扯咁。

但我相信好多人都係咁。

想靜靜

無撚有錯
畢業做野之後 已經習慣左一個人
有時候見到朋友之間玩得好埋好開心
自己係唔會主動想走埋堆 係寧願自己一個靜下好過
係咪都市人病態

由熱鬧回復寧靜依個過程係最開心
長期安靜會寂寞

睇下同咩人一齊

好熟個班係真開心

唔熟嘅，會覺得比一個人獨處更寂莫

無時無刻都想走

如果一班人淨係圍威喂，high完之後都係會有一種落莫既感覺
但其實至少當中有一個人係明你既，有溝通既，成件事就會唔同晒

所以好少用酒去麻醉自己 係bar有朋友陪你醉個刻係開心ge 因為飲唔夠自己番屋企又係到亂諗 訓唔到又辛苦 除非飲到可以周街都訓到 但起身個刻又辛苦

一開始咪會覺得開心
成熟左就會知道呢種開心係假既